[輿論戰]有咩野地方係戰場?

我發現幾個fd page都係度兩邊鬥緊
而且暫時唔覺admin會亂咁刪人刪留言

點解成日都有d用高登用語做名但完全唔關高登連登事既group

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

藍屍page攻佢都廢撚事,廢老重災區仲會瘋狂刪野
根本冇辦法做到"反對聲音都唔小"既效果

唔該大家都真係要入一入我果3條link
真係好撚多港豬冇撚腦,一齊屌柒佢地
等網絡上充斥返多d不同聲音
等佢地聲勢唔好咁浩大